%@Titre: Pondichéry -- 2004
\par On pose :
\[A=-\frac{12}7+\frac27\div\frac35\kern2cm B=\frac{15\times(10^{-3})^2}{6\times10^5\times10^3}\]
\begin{myenumerate}
  \item Exprimer $A$ sous forme de fraction irréductible en indiquant toutes les étapes de calculs.
  \item Donner l'écriture scientifique de $B$ en indiquant toutes les étapes des calculs.
\end{myenumerate}